[有圖] 覺唔覺得維他檸檬茶個新包裝好柒

以為菊花茶

蓮蓬

13克糖、超級甜

差唔多樣

轉黎做乜